{
  "results": [
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Dzierżąc swój zmiennokształtny hextechowy młot, ...korzysta ze swej siły, odwagi i inteligencji, by chronić miasto. O kim mowa w historii?",
      "correct_answer": "Jayce",
      "incorrect_answers": [
        "Poppy",
        "Darius",
        "Taric"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "W którym roku została wydana postać Rell?",
      "correct_answer": "2020",
      "incorrect_answers": [
        "2018",
        "2021",
        "2019"
      ]
    },
    {
      "category": "przedmioty",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Ile przedmiotów można zbudować z Lzy Bogini(Tear of the goddess)?",
      "correct_answer": "2",
      "incorrect_answers": [
        "4",
        "5",
        "1"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Ile sekund trwa turlanie się Rammusa podczas użycia umiejętności Powerball?",
      "correct_answer": "6",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "4",
        "3"
      ]
    },
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Co wpłynęło na zmianę Elise ze zwykłego człowieka w zmutowanego?",
      "correct_answer": "Ukąszenie przez pajęczego boga",
      "incorrect_answers": [
        "Ugryzienie przez Warwicka",
        "Eksperymenty w laboratorium Singeda",
        "Klątwa wiedźmy"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Po ilu użyciach Smite (Porażenie) ulepsza się on i dodaje dodatkowe efekty?",
      "correct_answer": "5",
      "incorrect_answers": [
        "3",
        "7",
        "Ulepszanie za złoto"
      ]
    },
    {
      "category": "E-sport",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Z jaką ostatnią drużyną kontrakt podpisał Adrian Trybus 'Trymbi'?",
      "correct_answer": "Rogue",
      "incorrect_answers": [
        "PRIDE",
        "mouseesports",
        "Astralis"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Z jakim wynikiem zakończyły się spotkania dla Fnatic EU LCS 2015 Summer?",
      "correct_answer": "18-0",
      "incorrect_answers": [
        "12-6",
        "17-1",
        "16-2"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Jak ma na nazwisko Annie?",
      "correct_answer": "Hastur",
      "incorrect_answers": [
        "Hyre",
        "Fire",
        "Sparkle"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "1",
      "question": "Jaki zasięg posiada umiejętność Icathian Rain?",
      "correct_answer": "600",
      "incorrect_answers": [
        "525",
        "500",
        "625"
      ]
    },
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Dzierżąc swój zmiennokształtny hextechowy młot, ...korzysta ze swej siły, odwagi i inteligencji, by chronić miasto. O kim mowa w historii?",
      "correct_answer": "Jayce",
      "incorrect_answers": [
        "Poppy",
        "Darius",
        "Taric"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "W którym roku została wydana postać Rell?",
      "correct_answer": "2020",
      "incorrect_answers": [
        "2018",
        "2021",
        "2019"
      ]
    },
    {
      "category": "przedmioty",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Ile przedmiotów można zbudować z Lzy Bogini(Tear of the goddess)?",
      "correct_answer": "2",
      "incorrect_answers": [
        "4",
        "5",
        "1"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Ile sekund trwa turlanie się Rammusa podczas użycia umiejętności Powerball?",
      "correct_answer": "6",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "4",
        "3"
      ]
    },
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Co wpłynęło na zmianę Elise ze zwykłego człowieka w zmutowanego?",
      "correct_answer": "Ukąszenie przez pajęczego boga",
      "incorrect_answers": [
        "Ugryzienie przez Warwicka",
        "Eksperymenty w laboratorium Singeda",
        "Klątwa wiedźmy"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Po ilu użyciach Smite (Porażenie) ulepsza się on i dodaje dodatkowe efekty?",
      "correct_answer": "5",
      "incorrect_answers": [
        "3",
        "7",
        "Ulepszanie za złoto"
      ]
    },
    {
      "category": "E-sport",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Z jaką ostatnią drużyną kontrakt podpisał Adrian Trybus 'Trymbi'?",
      "correct_answer": "Rogue",
      "incorrect_answers": [
        "PRIDE",
        "mouseesports",
        "Astralis"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Z jakim wynikiem zakończyły się spotkania dla Fnatic EU LCS 2015 Summer?",
      "correct_answer": "18-0",
      "incorrect_answers": [
        "12-6",
        "17-1",
        "16-2"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Jak ma na nazwisko Annie?",
      "correct_answer": "Hastur",
      "incorrect_answers": [
        "Hyre",
        "Fire",
        "Sparkle"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "2",
      "question": "Jaki zasięg posiada umiejętność Icathian Rain?",
      "correct_answer": "600",
      "incorrect_answers": [
        "525",
        "500",
        "625"
      ]
    },
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Dzierżąc swój zmiennokształtny hextechowy młot, ...korzysta ze swej siły, odwagi i inteligencji, by chronić miasto. O kim mowa w historii?",
      "correct_answer": "Jayce",
      "incorrect_answers": [
        "Poppy",
        "Darius",
        "Taric"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "W którym roku została wydana postać Rell?",
      "correct_answer": "2020",
      "incorrect_answers": [
        "2018",
        "2021",
        "2019"
      ]
    },
    {
      "category": "przedmioty",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Ile przedmiotów można zbudować z Lzy Bogini(Tear of the goddess)?",
      "correct_answer": "2",
      "incorrect_answers": [
        "4",
        "5",
        "1"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Ile sekund trwa turlanie się Rammusa podczas użycia umiejętności Powerball?",
      "correct_answer": "6",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "4",
        "3"
      ]
    },
    {
      "category": "lore",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Co wpłynęło na zmianę Elise ze zwykłego człowieka w zmutowanego?",
      "correct_answer": "Ukąszenie przez pajęczego boga",
      "incorrect_answers": [
        "Ugryzienie przez Warwicka",
        "Eksperymenty w laboratorium Singeda",
        "Klątwa wiedźmy"
      ]
    },
    {
      "category": "gra",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Po ilu użyciach Smite (Porażenie) ulepsza się on i dodaje dodatkowe efekty?",
      "correct_answer": "5",
      "incorrect_answers": [
        "3",
        "7",
        "Ulepszanie za złoto"
      ]
    },
    {
      "category": "E-sport",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Z jaką ostatnią drużyną kontrakt podpisał Adrian Trybus 'Trymbi'?",
      "correct_answer": "Rogue",
      "incorrect_answers": [
        "PRIDE",
        "mouseesports",
        "Astralis"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Z jakim wynikiem zakończyły się spotkania dla Fnatic EU LCS 2015 Summer?",
      "correct_answer": "18-0",
      "incorrect_answers": [
        "12-6",
        "17-1",
        "16-2"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Jak ma na nazwisko Annie?",
      "correct_answer": "Hastur",
      "incorrect_answers": [
        "Hyre",
        "Fire",
        "Sparkle"
      ]
    },
    {
      "category": "postacie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "3",
      "question": "Jaki zasięg posiada umiejętność Icathian Rain?",
      "correct_answer": "600",
      "incorrect_answers": [
        "525",
        "500",
        "625"
      ]
    }

  ]
}